37969416?

37969416

我岩岩同我哥都收到

仲要打左黎兩次

我都係

我都係
但我問番我哥 佢話今朝呢個電話都有打黎
佢聽左 話係美容個d
你地都係唔係540字頭？

我都收到

我又有

無錯 540頭